2016-2017年冬天會唔會好凍？

我要準備定d冬天衫呀
如果會好凍就準備定件大褸
唔凍就唔要
因為件大褸好重